快啲上Twitter同黑人connect！

最近中國有餐廳出告示禁止黑人進入，呢個消息係twitter傳到有幾十萬likes，

當初疫情爆發嘅時候twitter有好多post屌鳩啲支那人食野味，有好多人無論係認真定講笑都傳到所有亞洲人都好似支那人咁食野味。

當時網上亦都有影片係亞洲人喺公眾場合俾人歧視，但亦都有好多黑人幫口，話唔可以所有亞洲人都一概而論，亦都唔應該歧視其他種族。

當時就有人反駁，”當黑人遭受到歧視嘅時候，其他少數族裔有冇出嚟幫佢哋？好多亞洲人都係歧視黑人，所以呢啲時候唔使可憐佢哋。” 但即使如此好多黑人都有defend亞洲人。

當中國有餐廳禁止黑人進入呢個消息傳開之後，網上有好多post就話， “當時仲有黑人喺度幫啲亞洲人，到頭來佢哋咪都係反咬返我哋。”

我哋就要趁呢個機會connect埋黑人，借助呢啲viral post嘅力同網上嘅人講，Hong Kong is not China！

記住千祈唔好racist！黑人好憎其他族裔嘅人用the n word。無論乜嘢情況都好，你認為自己係講緊笑都好，都千其唔可以用呢個字！

我哋啱啱同泰國人connect埋，要快啲食住上，connect埋其他受中共迫害嘅人

尋晚打左 今日搵laos Myanmar vietnam Thailand打#stopmekongdamm
泰中意thai

Add oil

你打咁大段字不如比條link好過

巴打麻煩share link

推

整古非洲兒童： 我是黑鬼 智商低！